通常鄰近老人院既垃圾站都會有好多屎片

執黎掟狗 零成本